如果真係支爆會唔會影響香港??

利申： 反共反支

到時香港會唔會被大批蝗蟲入侵?
股市樓市會否大跌?
經濟會否崩潰?
中共會否封鎖國界？
大批移民潮?

習近平死全家

Push

習爺爺